霸氣哥 馬雲死期到？/ DQ區議會 追殺影子議會/ 黎智英「送中」？ / 周柏豪 On9 跪

《霸氣哥政言》
20201227
馬雲死期到？/
DQ區議會 追殺影子議會/
黎智英「送中」？ /
周柏豪 On9 跪

Booom HK
27.8K subscribers

=================

支持Booom方法:
・訂閱YouTube頻道
・每月US$4(或更多) Patreon會員:
・一次過打賞，金額自定 Paypal:

【會員尊享節目】
Booom仲有三個收費嘅私密節目:
禪飛x辛比經典再遇《廿二世紀藍皮書》、賽馬節目《贏到爆》、
無限制級麻甩節目《哥前哥後哥登堡》

想睇？
請即到
只需US$4月費成為Booomerang會員，就可以慢慢欣賞~~~

All videos on this channel are only used for commentary, criticism, research, scholarship, teaching, comment, and new reporting. Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for "fair use" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favor of fair use.